Hk01攞我po出新聞 撰文 許慧恩 入一入嚟

屌你老母許慧恩

睇你鍾意食咩壽司就知你係咩人 超準！

稿費都無 屌你老母
名又唔落
有冇尊重過我？

屌你老母

hk01

支持樓主依法維權

G持樓主打去HK01 編輯部屌鳩許慧恩

內容查詢及聯絡
(852) 2117 0101
editorial@hk01.com

你一SEND E-MAIL 應該成個編輯部都收到

咩事叫我

屌爆佢

告啦

垃圾記者攞d垃圾po呃稿費

咁都得，hk01你食屎啦，支持樓主

好撚嬲, 咁垃圾既post都要炒, 正一垃圾媒體

假膠po都出到新聞
幾時去電話台度抄